警方譴責示威者包圍警察總部

【警方譴責示威者包圍警察總部】

警方對於昨日（六月二十一日）早上約十時五十分開始，有示威者堵塞灣仔夏慤道、軍器廠街、告士打道一帶，再進一步包圍警察總部，予以嚴厲譴責。

示威者的行為嚴重影響警方的工作，包括警方向市民提供的緊急服務。灣仔警署報案室的服務於下午一時四十分左右暫停，而灣仔分區亦有六十個九九九求助個案未能即時處理，需要警方調派其他資源跟進。電子報案中心的跟進服務亦由於職員無法進入警察總部辦公而需於昨日晚上十一時起暫停。

昨晚有九女四男員工身體不適，但由於警察總部附近道路被阻塞，他們被延遲送往醫院診治。

示威者包圍警察總部期間，用鐵馬及雜物堵塞警察總部出入口大閘、向警察總部擲雞蛋、在外牆塗鴉、用膠紙遮蓋設於警察總部外牆的閉路電視，示威者亦向警務人員淋油及使用激光射向警務人員的眼睛。

警方已經以最大的容忍度讓示威者在警察總部外集結，但示威者表達訴求的方式已經發展到既不合法，且不合情理的程度。對於這些違法行為，警方必定會嚴肅跟進。

食屎啦 喺social media出聲明抹黑係示威者阻住救護車入去警總 明明全世界望住佢地唔比救護員入

入去comment啦喂

各位巴打，9317xxxx係同路人黎架，唔係Hugo Wong, 佢姓李架，唔好再幫佢叫痾夜尿呀，認真，唔好再搞佢

重覆，9317xxxx果個係同路人，唔好再打比佢喇，佢姓李唔係姓黃，亦都唔係做差佬、唔好再搞佢，拜託🙏🙏

戇撚鳩
救護車係門口等左差唔多半粒鐘
有人係道閘裡頭嫁
車就讓左俾你地啦
自己友唔開門又入曬落黎
香港驚察真係世界級垃圾

仲有啊 記得入埋嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

黑既講成白黑警

你出去開post

開左🙏，thx

九女四男身體不適
身體咁差就咪做警犬啦

係咪日日都咁多人係警總唔舒服?
包圍外面,入面有成13 個人不適?

指鹿為馬

又想解決提出問題的人

柒小陣啦 你主人開g20好頭痕架

國際見

出面示威者又熱又曬 間唔時落雨都未暈
死警犬涼住冷氣有櫈坐有杯麵食
竟然同我講身體不適？
屌你老母做戲都做全套啦

示威者亦向警務人員淋油
有冇相

咪屈，但亦勸各位巴絲千萬不要做依Ｄ野，唔好彩出事，成個運動完！

昨晚有九女四男員工身體不適，但由於警察總部附近道路被阻塞，他們被延遲送往醫院診治。

被包圍就身體不適？ 而家啲差佬差婆身體咁弱？被包圍就嚇到頭暈身慶，瀨屎瀨尿？

不如猝死算搏同情

挑，人又未放，又無速龍趕你地走
廢既仲話圍幾日圍到警察斷糧
成班警高層嘆完冷氣O完T去食宵夜打冷不知幾爽

推